cccu 讀social science 入一入嚟plzzzzz

小弟就讀cccu year 1 social science, sem a 諗住可以hea下，無溫書，淨係靠做assignment,project, 結果gpa 得2.52，我想問如果黎緊其他sem chur 盡溫書，gpa 拎返3.6-4.0到，仲有冇得year 3上返大學？🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

如果overall 3.6-4.0一定有 但前提係你要有咁高gpa
仲有 頭3個 sem gpa最重要

姐係第4個sem唔重要? 如果咁計，之後兩個sem 4.0, overall 得3.51, 咪無得升？

第1個sem最易拎靚grade 之後只會越嚟越難
利申 cccu 舊生

老實講，你真係好chur先可能拉得返gpa，所以要有心理準備，如果你唔係啲chur得嘅人，就建議唔好讀啦
睇你自己點打算，如果繼續讀，就努力啲啦

咩科呀
仲有你想入咩先

dss yr1semA好易高gpa
其實ss野肯用心背書 基本無難度......

無所謂，tran到u 就得🥴